{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038083",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1079446?place[place_type]=GID&place[gid]=1079446&place[latitude]=37.7087344863&place[longitude]=128.2701429332&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "홍천 별빛흐르는마을 펜션"
    },
    "text": "澄んだ小川の音と草虫の合唱が広がるここは、松林と風が涼しい村です。 自然の中でリラックスしたいなら、ここがぴったりです。 ペンションでは家庭料理定食と新鮮な農産物を味わうことができ、追加費用は人数を超過した場合にのみ課されます。 バーベキューの使用は炭量によって料金が異なります。 チェックインは15:00から、チェックアウトは11:00までで、客室はクムビッチェ、タルビッチェ、ビョルビッチェ、ウンビッチェがあります。 最低4人、最大6人まで予約可能です。 客室と施設はきれいな状態で利用して整理をしなければなりません。 他の利用客のために高声、放歌、または喧騒な行為は自制し、毀損や紛失は宿泊客が責任を負わなければなりません。 生ゴミとゴミは分別があり、禁煙でペットは禁止です。 未成年者は保護者の同伴なしには宿泊できず、予約状況によってキャンセルや不可能になることがあります。 この町で恍惚とした時間を過ごしたいなら、急いで予約してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊料金はいくらですか？",
            "answer": "宿泊料金は人数を超過した場合にのみ追加費用が課されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの使用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューの使用料金は炭量によって異なります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00からで、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "客室の数と種類は何ですか？",
            "answer": "客室はクムビッチェ、タルビッチェ、ビョルビッチェ、ウンビッチェの4種類あります。"
        },
        {
            "question": "最低何人から予約が可能ですか？",
            "answer": "最低4人から予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室と施設を利用後、きれいな状態に整理しなければなりませんか？",
            "answer": "はい、客室と施設は利用後にきれいな状態に整理する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他の利用客のために注意すべきことはありますか？",
            "answer": "他の利用客のために高声、放歌、または喧騒な行為は自制し、毀損や紛失は宿泊客が責任を負わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの分別は必要ですか？",
            "answer": "はい、生ゴミとゴミは分別が必要です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "いいえ、ペットは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者の同伴なしに宿泊できず、予約状況によってキャンセルや不可能になることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 310,
        "QA": 359
    }
}